香港原居民係咪講圍頭話？

連登仔個個上一兩代都係大陸落黎，邊有人識圍頭話

老豆下沙 成家圍頭話

自相矛盾就係依班垃圾o既 "德相"
成日口UPUP咩支那
笑什麼畜生 你咪又係中國人.JPG
以為"自己" 香港出世 就係上等人
SAVE 啦唔該

屌 我老豆都都下沙

hi, me上沙

香港人、中國人係文化身分唔係血緣身分。
唔通美國人係歐洲人、歐洲人係高加索人？

好多黃兄弟係到

咁你係咪華人?

圍頭話、客家話

邊有咁多原居民，大部分香港人都係1-4代前大陸落黎咖啦
圍村D就可能係

係。但咁唔係因為我視先喺中國人出世，而係因為我嘅母語係廣東話、中文字、食飯、用筷子等等。
不過唔同大陸嘅華人，我寫繁體字唔寫簡體字、講廣東話唔講普通話。思想方面就更甚，我擁抱自由民主思想、相信社會應有言論自由——呢d價值都係西方傳入，唔係全部華人都接受。

唔好咁多廢話
你都認左自己係華人
舉個例子
我地唐人睇鬼佬 單憑外表 你會唔會知佢係美國佬 加拿大佬？
唔會丫嘛！
咁響鬼佬眼中 我地都係華人
其實成日要強調自己係香港人大陸人 有咩好拗？
我上一代同我都係香港出世 我亦好認同廣東話係我地母語
中共或者真係好多仆街野
但係香港永遠都係中國一部分 依樣野唔係兩位智障代議士 一句支那 就可以解決到

咁樣加拿大同美國係咪要合併？
美國人一樣分唔清楚越南丶日本丶韓國人啦，咁樣又點？

我嗰d所謂廢話用嚟定義何謂華人，費事有人偷換概念姐。
同埋我要強調中國係國家，華人係民族。就算我同中國嘅主體民族係同一族，都唔代表我要俾中共政權統治。你點駁？

華人呢隻詞語同歐洲人丶東南亞人根本冇分別

Hong Kong 兩個音都唔係廣東話啦，本土語言已經畀廣東話消滅咗

嗱
再拗落去 你真係技窮啦
唔畀中共話事 咁代表你話到事？
睇你個貓樣 咪又係佔中畀差佬打果拃嚟
唔好懶醒啦 你講到自己咁有志氣 建議你下苦功做下一個靶 啦 你知唔知咩叫靶呀？
你真係好似啲反叛青年 老豆老母講野唔聽 飯唔撚食 工/學 唔返去佔中
最後問你一句 你支唔支持港獨？

訓練口才 最快方法係毒啞自己
你未夠班

鬼佬邊度識分日本人同支那人，所以你地支那係好應該被大日本帝國統治，大家都係大東亞共榮圈既子民

你地兩個都係一齊翻駐馬店共享中國人繁榮算

你係香港人定中國人？

我唔想做中國人

你冇答我問題喎，首先中共專政可能唔係中國嘅最優解。其次我係華人唔等於我要接受中共統治。
我唔係你。你問我支唔支持港獨，我會正面答你：我唔知。但我一定唔支持根據基本法反港獨。